Requisitos de Interface do Jogo Tetrinet
/* Odair x
1. O Jogo deve possuir botao Login(facebook, google, twiter)
2. O jogo deve possuir janela de bate papo
3. Possuir botao iniciar jogo
4. Botao deixar jogo
5. Botao colocar musica
6. Botao pausar jogo
7. Existir a opcao encontrar oponentes(FIND OPPONETS)
8. Botao jogar com os amigos (PLAY WITH FRIENDS)
9. opcao para visualizar melhores jogadores
10.Dever ter link para Tutorial (Tutorial)
 